陳根記事件澄清!!!

有關之前開個post

"陳根記老闆真係好賤"

岩岩先比我老豆屌完
佢話大人d野我唔應該理咁多
仲要搞到d野錯哂
係我聽d唔聽d..
我聽錯陳根記老闆“呃“我老豆十幾萬。。
其實係十幾萬貨“壓“左係道，搞到新年流流周轉唔到咁解
sor呀搞到之前有咁多誤會
我地而家都諗緊點搞掂筆數

收皮啦屌

咬字都咬唔正

我上個post後面都有澄清，但我驚你地睇唔到所以再開多個

樓豬中學畢業未？
以為出個澄清post就可以還人地清白？

你都on撚9
咁大單野都可以亂咁up

你仆街啦，個個都罷食

你呢d等於隊完人地一刀 講句對唔住當無數

咁同打完你一身之後再講點錯相有咩分別
你係就揾個老闆道歉啦

我識樓主一家

希望大家放過佢地

樓主智力比常人低

平時睇見佢老豆日搏夜搏想搵多個錢

就係想樓主日後過得輕鬆d

等俾人地法律途徑解決啦

叫哂D人罷食左啦，而家先黎澄清，未搞清楚就搶post，支持陳根記告鳩樓主

戇撚鳩

等收律師信 誹謗

入左去 好好讀書

收皮啦

收皮啦屌你老母
我同左好多人講陳根記好賤 好多人都話唔會再食

希望陳根記老細睇到啦 告鳩樓主就最好

Metoo 到
賠錢吖！！

推

真係好蠢
呢啲嘢就算傾都係搵朋友私底下傾
乜都上嚟開post
不如開多個post問下點樣搞好同陳根記嘅關係好唔好?

弱智都識上網

知道樓主
永遠唔食陳根記

誹謗 唔知連仔會唔會俾會員資料

大人野真係唔好理咁多啦屌，理得你又要知d唔知d。仲要搞鳩人陳根記。

誹謗
準備定破產啦

幫你 backup 咗，聽日去食野順便拎俾佢地睇下

劇情急轉彎比人恐嚇

自貼啦無D誠意

我係樓主阿爸
我個仔有嚴重弱智
希望大家體諒下佢

真定假
咁易聽錯咩

係監獄入面好好讀書

連登仔又

樓主自貼道歉可以解決

罷食陳根記

上個post唔係話有哂證據咩

吓 我已經打算永遠唔光顧陳根記啦喎 我講過嘅野係唔會反口 你叫陳根記d損失點算

無論單嘢堅定流 而家樓主同陳根記都係水洗都唔清

又話有撚哂證據又乜又物，得個講字屌你老母

樓主你係咪俾人凶呀？
講出黎巴打門會幫你的

樓主弱智好過你班連登仔連弱智都信啦
思古井單野比個精神病人撚足成年重唔生性
你地老師有冇叫你地唔好輕易信網上D野架

戇鳩仔

恭喜晒

正統d啦就 仲hea住澄清 比人睇到無乜誠意

樓主聽日出MK出曬衫咁解釋就有誠意啦

睇完樓豬嘅post覺得陳根記老細真係好賤
以後都唔會再食

叫左好多人罷食陳根記喎樓主

誹謗

已經罷食左
人地d損失點計

咩意思啊樓主。。我琴日仲同班frd講見到個post講 share比佢地睇喎。。佢地好似話下次唔去食

有小小唔同
依家似係插完一刀 再蚊返把刀出黎 成地血當無插過

吓？我出晒post 叫d fd罷食喇喎

本身約好班中學同廿幾人去陳根記食野聚舊，睇完樓豬個post轉左第二間食左四千幾蚊
樓豬等俾人追究法律責任喇

花式炒車

樓主姓屈？
未了解曬所有嘢就批鬥

早兩日個fd約我去陳根記食飯 我叫佢唔好食
最後同佢反埋面 絕左交

等收信啦樓豬

an狗真係弱智過人

你老豆盤生意玩撚完

推一推

同me too有咩分別

即係你淨係聽咗一句說話，未了解清楚咩事就即刻上連登想唱衰人？

其實最賤嗰個係你

推到樓主仆街

#me too人地

駁唔到

認真 我係你就登報紙道歉

支持陳樓記老闆告鳩樓主

陳根記 自膠

記者朋友

聽完樓豬講 不了

我腥哂俾人睇 d人都話擺食

聽完樓豬講 唔會幫襯陳根記